你地太天真了，唔好以為共產黨唔夠膽派解放軍～

無錯，香港地有好多中資共企同外資，佢亦深知老解一出閘乜都冇哂，而係呢一刻佢只過係放風，目的係要你地覺得佢會用兵而令你地自己返歸。

但你要知道，若任何事關乎權力核心既政治鬥爭等，佢係絕對夠膽出兵屠殺香港人。 無錯，佢咁做隨時等於自殺，但佢情願短視搞掂你地先，其他事遲下再決定，因為共產黨唔係冇人性咁簡單，仲係傻既白卡人士而手中有槍。

當然，呢D情況要好極端先會出現，係呢刻仲未有跡象會預視到發展到咁，佢依家唔敢出兵係事實，但你地必定要認清呢個事實。

唔係叫人唔好抗爭，唔抗爭肯定死，咁我情願抗爭而快D死好過。

快出，我地好驚驚

就係驚佢唔夠膽咋

唔敢出死全家，懦夫解放軍縮頭烏龜，全家落地獄

焦土派或成最大贏家。

就好似打台灣咁, 到底打左未?

嚟啦！中共建國70周年夠薑就嚟場大屠殺，派軍隊鎮壓一個國際金融市場位處既大城市

快啦

老解出即係我地贏

老共送親手整爛香港呢隻金蛋

派都唔驚 一國一制囉 得班愛國會驚

我係真心真意想求你岀 絕對唔係講笑

求下你話比習大大知

攬炒最好

你都ON99, 而家係支持一國一際

出黎啦屌你老母

無人天真
真心想佢出
快快攬炒
無聽過長痛不如短痛？
佢唔出 就要等到2047先出
呢30年煎熬死

講左好撚耐，黎未？唔好辜負我地香港人對你地支那最後一點信任，thx

唔反對你既觀點 不過無所謂
講真 就係要比d 廢老知咩係一國一制 咩係共產黨
講真 我相信好多人都好怕一國一制 有d 人甚至會叫d 後生唔好攪事 係咪想即刻一國一制
我想講既係 呢d 老屎忽係最撚仆街 因為三十年後佢地已經落左地獄 我地呢一代 下一代 就要受哂d 一國一制 香港既未來係我地既 如果呢一刻我地乜都怕 乜都話唔敢 最後都係會一國一制 而且 絕對唔會係三十年後

我要淘寶免運費 QQ音樂比我聽

快撚啲啦 屌

快啲出解放軍啦！
我地就係想攬炒！

支持一國一制！

唔好以為你咁樣我會驚.jpg

而家解放軍就好似我隻狗咁
俾條狗繩束住就聲大大胡胡胡胡
一放繩就鵪鶉咁

如果唔係唔洗一邊吹風話出
又搵人話唔洗出唔好出又盛

而家我叫你出呀屌你老母支那狗唔出正契弟

由頭到尾都好撚期待
唔好屈鳩我地

大家一齊show hand lor 咁

支持一國一制 刻不容緩!

讓步/攬炒=贏

快出 唔出嘅話全黨死清光

睇返往史
共產黨要做嘢係唔出聲靜靜地做
事前大張旗鼓嘅，姐係唔做

無人唔信佢出

而係笑佢出左就攬炒

你要搞清楚個個唔係怕解放軍落嚟，反而大家係想解放軍落黎

快啦屌你 叫你出兵講到口臭 解放軍東亞病夫

雜大大 快出解放軍 不然香港暴民不知道會在國慶干出什麼

全連登都係等緊佢出咋

之前有金融風暴金融海嘯，今次易名會唔會係金融群俠傳決戰香城

支那出老解=輸
會引爆好多社會問題包括支那內部
美帝即時ACTION

等撚左好耐

放心 佢夠膽出兵 香港係會冧
但係中共一樣玩撚完
你唔試下叫d外資搬哂去上海
而家想中共出解放軍既只有新加坡同香港

就係想佢出
到時一獲熟

唔出正龜公

講左好多次快啲出啦
除曬衫等你啦

傻啦，係既老共就唔洗比咁多錢咁多人維穩

攬炒啊！
唔出下個目標係共，快出！

快啲出啦
等咗五年

出啦 唔出正契弟 就係想攬住你地一齊死
一齊共享大灣區榮耀啦屌你

快啦支那狗，反正我都冇錢冇樓冇前途冇自由

咪死囉。
重想點。
我會主動要求AK爆頭。

出未呀, 唔出陷國產屌你老母臭閪

成日鳩UP 係就快啦

支持出解放軍

你仲唔明我地呢一代年輕人
除非有父幹 否則根本就冇將來
我地根本就Nothing to lose

如果可以同上一代班既得利益者攬炒
不知幾咁榮幸

我信架, 解放軍快啲出黎保衛香港, 等左甘耐都等唔到.

呢啲天真文尋日出過幾篇啦，無人唔信呀，快撚啲出兵啦

依家啲人係咁想共產黨出解放軍，
出解放軍到底對香港人有乜好處?
立即收返一國兩制有乜好處?
出解放軍除左必定唔會再有送中之外(因為行大陸法，唔會再有送中問題)，其他爭取緊既野會立即得到?
出解放軍再大既得益者除左好似共產黨當年成立，社會最底層無野可以輸既人，喺輸無可輸既情況，社會改變，令佢地得益之外，我睇唔到對香港有幾好。

其實，出啦屌你，等緊你出之後攬炒呀
出得未呀

長官這邊呀

好想講呀

屌你東亞病夫

黎未呀

屌你老母咪就係叫你出lor
我信呀頂你個肺
快啦屌你老母老解係咪仲練緊撚被呀？

白咭人士會唔會直接打美國？

又係9up出解放軍 想嚇香港人 完全無證據9up 想帶風向 收皮啦

高級打手

仲吹奏老解既真係唔明新一代根本冇野輸

快啦屌

已驚,THX

信又好唔信又好，快d 出啦
唔好令大家失望

口號:
一國一制
陶寶免運費

香港走資地位無人能及

大把人根本就唔怕玉石俱焚

我好怕，怕佢唔出

好悶啊

成日話派解放軍，同啲人成日話罷工一樣
都係得個講字

焦士等外國出手制裁中共
呢啲事就算而家唔發生 就算呢一刻唔輸晒
你估2047會平平安安乜事都無？

未試過，咪試下囉

超撚多呢d垃圾文 最後加2句我支持抗爭
但全文內容目的係恐嚇示威者
中共出解放軍 元朗有刀手 鄉黑唔要命 抗爭好危險

收皮未

你仲唔明？就係要佢派解放軍

瞓醒味

咪又係得把死人口

我明白啲人想打7傷拳，敵傷一千，自損八百，聽落有著數，但係如果人地既血量係大於1000，但自己得800血，你係點都輸

不要說“驚中共派解放軍”
試著說"爭你未派解放軍咋，快“

快啲嚟 晨早準備定人仔同煙仔慰勞老解

係就快啦 屌你老母

屌行動啦成日打嘴炮

我就係等緊攬炒，屌你，快實現我願望啦

你誤會喇
我理得支共夠唔夠膽出解放軍
而家講緊就算佢出我都唔撚驚

快啦！我等撚咗好耐
长官，这边

Noted with Thanks!

好似收到風，有片，出動咗？？
有無人FC?

其實佢出唔係一個問題
佢派落嚟之後先係戲肉

快出啦
股樓齊冧
等呢日等左好耐

樓豬想大我地連登仔

點知柒左

come!

驚佢冇膽咋,快撚d出軍營啦

好撚驚呀屌

諗起可以同收成期一齊攬炒就好期待

P牌仔真係好制度
單機啦

其實有樣重明顯

老解香港負責人主動同老美話唔會介入
呢D 一定唔係個人決定，一定係中共意思
呢單新聞代表D 咩? 代表左中共認左邊個先係香港真正睇場囉.....

到今時今日都唔明 其實無人怕老解
分分鐘夾道歡迎 開香檳慶祝

夠話武統台灣啦
統左未呀
淨係識囗交

快啦

快d出呀！我要解放軍呀！！

講咁撚多做乜呀
快撚手派落去香港啦
我拭目以待

I am ready

盲西，成個連登都叫佢快啲出呀。有人話驚過咩？

宜家多左好多人上連登 班撚樣既目標唔係傳統連登仔

講咁多做乜
你出得解放
姐係攬炒
我地仲有咩好驚？

自己底牌係階磚3 , 笑死人咩

屌
我地根本係信，仲想佢快撚啲添

死咪死 預咗啦
如果我做到香港坦克人 我都死而無憾

大家唔好再推老解POST啦
屌你老母, 琴日全板都係, 冇人討論
大家都知香港係唔驚老解
唔洗再推呢D POST

快d派收返香港，比d收成期老野享受下

一陣死左享受唔到，共享國家榮耀

咁如果咁講不如唔好反送中添啦
橫掂點都輸

你都ON9，香港咁細，佢會犧性一個中國係攪。。。。

老解來了我帶路

已閱

今早whatsapp已收到片，但無法fC
信不信由你
wait and see

兩回事黎，依家目標已經慢慢指向住解放軍方向

我地不嬲好歡迎解放軍
最驚佢地唔黎

擁護駐港部隊司令做臨時特首
都好過林奠

我哋依家係要攬炒呀！
你班死廢老未入黃土就要一齊受！
唔駛再等2047啦！我哋連登仔最爱国！
支持一国一制！！

我好驚驚呀

我驚佢唔出啊

快D出啦 講左幾撚多日 肯亮劍未

就係想同班收成期攬炒

等你呀！派啦，屌你臭化閪，食屎狗，得把囗

都講咗我哋連登仔歡迎解放軍落嚟維持治安
我哋最愛國 支持解放軍取代香港警察執法

出老解咪中計囉

打過
美軍立即岀兵
又變左唔打

你就真係天真la
出埋哂啲廢話以為有人驚
你係都係啲3毛討論區出la

紙老虎，，，收皮啦

大中華共榮圈 共享祖國七十年成果

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

支持解放軍執法 攬炒

咪撚扮先知，你會不會用紅毛泥石屎封全死太平門！

咁出得未

都話唔驚出咪出

快d出啦

係佢哋天真，以為香港人唔想攬炒

嚟咪嚟囉

估計不遠矣。
大家要小心

想聯署叫老解出動, 可以嗎?

表面結果就係香港所有經濟玩完，
但中共一定要承擔一個後果，
就係有解放軍都平息唔到局面既結果

快d出兵支持

每次睇到呢種POST都好開心 而家個個就係想出解放軍 仲想散播恐怖

又一個開完post就潛

我真係好想佢出呀屌你老母

快，我好撚想睇大陸官同富豪仆街

維穩只要影響唔到中國大陸本土的話，唔會出

小小香港唔係上面目標
隔離台灣先係
出=台灣沒了

又一個口交部

其實唔係以為唔敢，係真係唔敢
五年前都日日吹出實彈，出解放軍

樓豬太撚天真了

唔好得把口 快啲出解放軍

無人驚
係出就快

講廢話 肯出未？

你太天真了，你根本用緊平民角度去睇共產黨。
共產黨中央權力已經穩固，習近平嚇只想經濟去攻陷世界，佢追求緊既係千秋萬代既讚頌。
佢想再做天朝，而家同64 政局不一樣，無必要強行用國家武力。
而家起傳媒自由未完全壓制底下，佢用武力KO 香港，西方世界既高級人種 會嚇壞左，會大量減少投資中國，中國市場最吸引人既係有6 億中產的購買力。

所以中共而家只係想靠嚇，同埋靠香港藍絲力量自我壓制。佢出手，對自己經濟好大損失。

中共著重既只有錢，錢同對佢既經濟依賴才能做世界大佬。

結論：中共對暫時對香港講乜都係靠嚇

總之小心，估你無美護，無so。。

唔出死全家
出左都死全家

快出
如果香港冇民主自由
我寧願拉埋13億人一齊陪葬
咁至少台灣、西藏、新疆嘅人日後會平安

If we burn, you burn with us

快撚啲出啦 咁撚多廢話

唔好以為我哋係大你
我係真心真意想求你岀

一喺你就認真討論
唔好懶「眾人皆醉我獨醒」呢種心態訓示連登仔
請你好好說服我哋

咁你咪叫佢出囉 好煩啊

下，我係想你出兵，快啲來啦

出啦

出啦嘛

仲唔出？

出啦

出啊啊啊叫你

出老解邊有用 梗係出支那最強部隊城管！！！

小心為上

唔出死全家

咪一齊仆街囉，驚閪呀p牌仔

搞咁耐就係等你出 見識下你地摺被既威風

依家先感受到中共國歌個種氣魄

把我們的血肉 築成我們新的香港

係就快，唔好等下個禮拜

快撚 d 出啦屌

快D 出呀
出唔撚到呀

快撚D出

知啦 出解放軍呀麻

我識避，驚你唔識，講多兩句啫。
勿分化

五毛，負皮，上一頁

究竟要出幾多個呢啲 post 先夠

國旗一早準備好, 仲要等幾耐呀dllm

出啦屌你老母

一出兵，打爛晒所有共產黨係香港既投資，仲未計歐美之後制裁充公共產黨員係佢地國家既資產，炒埋一碟，睇下邊個傷d

第一日上連登？？個個都留曬名想出老解

我信呀 等緊呀 快D啦

如果十日內都唔出 你切jer磨粉沖水飲撚左佢好冇

出啦咁撚多嗲

出，即刻出，咪撚得個講字咁廢

唔使幻想中國係全球制栽下仲可以唔爆，佢肯出我第一個印國旗出來歡迎屠城

唔撚想避，我想一齊仆街睇下邊個痛d

痴撚線 出老解不嬲都係呢場運動嘅共識 乜撚野返屋企

解放軍來，焦土後中產都得上街了。

唔出樓主死全家，
老解出左等於向全世界宣戰

出啦好冇
又係鳩吹完失蹤

你唔好太天真，以為仲有希望，we burn , you burn with us

總之自己小心喇，好心先勸

由佢沉

我要坦克

無所謂 已經一國一制 香港人無嘢可以輸 727見

我要攬炒

喔
咁你快d出嚟證明我真係好天真啦

你咪出攞

系呀，我地好天真，所以快啲黎la

本來就係想佢地出解放軍，你講乜9?

警察依家無槍咩？

唔好以為解放軍咁易出，一出香港即玩完，好多利益會影響到，而且係負面性居多

真心求派。

最好快啲

閣下使用VPN瀏覽顛覆國家政權資料，本人已報案並支持公安嚴正執法，請立即離開。否則，香港人考慮送閣下參軍艱苦地區部隊。

一日人民幣未可以正式國際化
一日中共都唔夠膽咁做
美國佬就係要獨霸貨幣世界第一的地位
因為美元霸權同美債就係美國經濟命根
美國死禁住人民幣同歐元
關稅玩鳩你中國經濟 歐洲搞分化
港幣掛勾美元
所以暫時香港作為資金轉口仍然對中共有相當重要角色

如果可以出解放軍
6月尾就出得
唔洗搞d La渣招出錢搵黑社會出動

重要搵左班豬咁dou ge鄉黑來亂打途人
搞個大頭佛
而家得罪埋新鴻基
呢舖睇你何君堯點死

出啦，得個講字，唔出正契弟

國家推行社會主義制度
上海將於十年內取代香港
前海將於十年內取代香港
將會出動解放軍攻台
一国兩制給予香港人港人治港權利

以上有邊樣係做到既？

最好馬上出

一出永世都冇可能和平統一台灣

所以一出老解下一步就打台灣=美國介入=支那亡黨亡國

聽講近期美國賣畀台灣既軍備全部都有反攻支那既能力

唔同以前只賣防守軍備

屌你老母真係牛皮燈籠喎
冇人話佢鳩up呀 冇人覺得佢唔夠膽出喎
真係出嘅咪出囉 攬炒囉
屠殺咪屠殺 無土囉屌
驚閪呀
if we burn, you burn with us

系你老母

唔岀正契弟

唔出正契弟

我好撚驚啊。

共產黨係傻既白卡人士
白卡都做到全球第二大經濟體又幾勁
咪on9啦 共產黨雖然冷血冇人性 但一定唔係傻

你都憨鳭
唔係唔覺得會出
係唔撚care

哦好啊

最驚佢唔嚟
好想親眼睇下點摺被摺到起角

我地癲架，求攬炒！

返正都係要死，我要死得不一樣一生人可能得呢次機會，唔好阻我啦

唔出樓豬死全家

好期待

出解放軍的話
陳同佳好大機會係第三次世界大戰既罪人
同埋都應該係史上最on9既打仗起因

派佢哋入黎教我地摺被？

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

快撚啲出
我地就係想佢地快啲出

如果你以為我地以為你地真係唔會出老解而唔驚，你就真係太天真了

我地好多人已經豁撚咗出去，就算真心出老解

我都唔撚柒驚你！！

樓主麻煩返去聽下中國國歌

知啦知啦，支那而家只係忍手，一出手就征服世界嘛

來吧

唔係驚 而係真心想佢地出樓主 天真個個係你

共產黨係山賊出生， 江山是拳頭及鮮血打番來的， 如果動搖佢既權力核心，佢理鳩你香港人， 或乜柒人！

快d黎

無左個「你呢」差好遠

好驚，近排咁熱，驚老解中暑，加重香港醫療負擔。

快啦！出未

唔出正柒頭

解放軍都話想來香港買奶粉

樓主太天真了 唔好以為共產黨夠膽派解放軍

叫你老細快撚啲出啦 唔出正一契弟
你唔悶我都悶啦 成日淨係識鳩噏

黎咪黎囉 香港大亂

打咗台灣 70年啦，打咗未？

真心佢唔出我先驚

一出攬抄就冇野好驚

求左咁耐都唔出，係咪要我地眾籌出高鐵車飛老解先肯落黎

藍黃屍空前大團結，全面支持老解出兵

我就係驚佢唔出，成日都係道放風試水正一縮頭龜

80後開始人人冇樓，解放軍入黎真係食花生。
驚既係上左年紀，貪圖安逸果班....

长官来了我带路

係就快

你個「~ 」真係好un眼呀三毛

出兵？ 國際金融中心玩完，國內A股玩完，一國兩制玩，統戰台灣玩完，習大成千古罪人， 咪當習總冇腦，為一個小小林鄭出兵？咪能講笑啦！ 極端時候直接抄咗林鄭就搞點啦On 9!

個AC洗咗幾錢？

無錯，___有好多中資共企同外資，佢亦深知老解一出閘乜都冇哂，而係呢一刻佢只過係放風，目的係要你地覺得佢會用兵而令你地自己返歸。

但你要知道，若任何事關乎權力核心既政治鬥爭等，佢係絕對夠膽出兵屠殺__人。 無錯，佢咁做隨時等於自殺，但佢情願短視搞掂你地先，其他事遲下再決定，因為共產黨唔係冇人性咁簡單，仲係傻既白卡人士而手中有槍。

當然，呢D情況要好極端先會出現，係呢刻仲未有跡象會預視到發展到咁，佢依家唔敢出兵係事實，但你地必定要認清呢個事實。

唔係叫人唔好__，唔__肯定死，咁我情願__而快D死好過。

自己加字

老解進場變支解

求佢岀啊屌快啲岀解放軍啦

冇錯就冇錯啦
無乜撚嘢錯啊

我係真心真意想求你岀 絕對唔係講笑

既然你個總結係咁，咁我地天唔天真，覺得佢會唔會出兵又有乜撚野所謂

我地係渴望解放軍入城

中共太天真了 以為我地假焦土

快啲派 好悶

即使中共出，也不怕
所以請你要來就來
不打口水戰

哦

支那一早派咗解放軍(大解放屁軍團)

你呢？

大佬呀 依定我係真心想佢出架
唔係嚇鳩佢

究竟係想帶風向定天真
好難分

唔派正衰仔

樓主大天真了，唔好以為連登仔唔夠膽攬炒

支持攬炒，攬炒大法好

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

出啦

就係驚佢唔派

真係出老解先出post 啦 唔出又係度叫春做乜尻

到時一齊為同志帶路
班有錢有樓嘅都未驚
我地啲窮撚怕咩

本人堅決支持國家取消一國兩制，實行一國一制，並立即派遣解放軍往香港進行西藏集中營式民族屠殺，取消中美關係法，不向外國勢力低頭，並立即鎖國提高內需，禁止美國於中國以低廉成本設立工廠，賺取龐大利潤，於全國裝設智能監測儀器，搜補罪犯；並於必要時完美落實馬克思主義，回到共產/無產大家庭，要求所有國民(不包括政府官員)的財產上繳國家，此舉或令中國成為最大嬴家。

解放軍駐港部隊6月12日翌日主動告知美方稱“解放軍不會改變長久以來不干預香港事務的原則。”

捐返入你老母個閪窿到

屌 仆街 我而家好撚驚 點算

就係驚你唔出呀

出左老解咪唔洗去什麼軍校, 又唔洗抽簽去什麼潛艇參觀, 到時一街都係, 皆大歡喜

好撚驚

屌你當香港人係大陸人咁管
用下腦